發明咗把自動切野食嘅餐刀

成日去啲餐廳 把餐刀鈍過鬼
有咗呢把入電操作嘅餐刀
以後切野食不費吹灰之力
切漢堡包更加輕鬆

示意圖：

鬼佬一早有呢啲刀攞嚟切bbq肉

冇gif，一啲誠意都冇

我個人蠢, 完全唔知你UP乜

但萬一如果操作者情緒不穩 會唔會對其他食客性命有危險

下

用開積梳架喎
風車鋸就睇下有無硬骨
有既就用

師兄，平時用開咩碟同台
一開機，就界爆曬啦

未聽過電鋸？

鋸豬頭 片

你唔係連碟放落去𠝹呀

咁你用咩裝住，用手拎住界?

有無見過凍肉舖𠝹肉
邊有特別搵野裝

電鋸人

咩年代
用激光劍切仲好

你係凍肉鋪食開?
講緊餐廳比個餐你，你點去處理

其實洗咩咁大陣象，你隻手渣多粒震蛋咪得

陣間鋸到連張檯都爛

成功召喚我了

幫樓主畫

普通餐刀都會

普通刀有啲會比較鈍同常見 危機感冇咁重嘛

咁可以set個智能鎖

都得既 但樓豬嗰把暫時係用電池

加埋太陽能發電應該夠力